[多圖]一群政府統計師及研究經理的公開信

[代同路人發Post, P牌請見諒, 請幫手推!!!!]

一群政府統計師及研究經理的公開信

致全港巿民及林鄭月娥女士：

我們是一群關心香港的政府統計師及研究經理，一直謹守崗位，以客觀中立的態度為政府及社會提供可靠和及時的數據，並為數據詮釋和應用提供意見，以助社會各界進行研究和計劃決策，協助社會發展。市民與政府的互信是進行統計調查的基石；沒有市民的支持提供資料，絕不可能編製準確客觀的統計數據。但社會近月發生前所未有的風波，徹底破壞政府與市民的互信。作為政府統計數據的提供者，我們深感力陳利害之責，更希望政府積極回應市民訴求，重建彼此的互信。

2. 由今年三月政府推動逃犯條例修訂起，廣大市民不斷以各種方式表達訴求。超過百萬人上街遊行示威，期間甚至有數名巿民以死相諫。然而，政府一直對民意視若無睹，以致民怨加劇，令社會撕裂情況不斷惡化。

3. 7月21日晚，大批白衣人在新界元朗西鐵站內手持武器(包括鐵管、木棍等)，以極度兇殘血腥的手段，無差別地襲擊在場所有人士。儘管期間多人報警，前線警員仍置若罔聞、並於接報將近40分鐘後才與白衣暴徒「接更式」抵達現場，元朗警署甚至落閘及拒絕市民報案。事後，特首及各問責首長官員並沒有即時回應，繼續對社會訴求無動於衷。

4. 作為公僕，我們堅守政治中立的原則，時刻不忘為民服務的使命，但作為香港市民的一部份，我們與廣大市民同樣對當日的暴力襲擊感到極度痛心和悲憤。在大是大非的時候，沉默就是幫兇，我們感到已不能在不公義面前繼續保持沉默。為此我們作出以下聲明：
1． 促請政府正式撤回逃犯條例修訂；
2． 強烈譴責襲擊市民的暴徒，並要求警方嚴正執法，律政司公正檢控，以嚴懲襲擊市民的兇徒；
3． 懇請政府成立獨立調查委員會徹查事件，特別是7月21日元朗恐襲的內情，還警方及示威人士一個公道。
希望政府作為公僕，能願意改變態度，放下身段，切實面對市民訴求，一同捍衛港人的核心價值。

一群熱愛香港的政府統計師及研究經理敬上

推到比更多人見到!
記者朋友, 文宣組朋友, 同路人快D入黎啦

遍地開花, 唔好比佢沉呀!!!

推

推比更多人見到
唔好比佢沉呀

同我推上熱門

留名

好型

push

Pish

幫手推比記者朋友同文宣組巴絲睇呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

pish

多謝各位同路人

連登仔靠你地啦
pish

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

幫手推一陣

唔係咁都推唔到上熱門呀嘛
多一把聲音, 我地就多一份力量
PISHHHHHHHHHH

幫手推比更多人睇到
pish

唔該放Lunch既巴絲睇到幫手正皮再推下啦

多謝

P牌仔我地需要你
就算係P牌都可以幫到手架!!

光復香港 時代革命

Do you hear the people sing?

過100正皮啦, 繼續推比更多人睇到
pish

（緊急）想8月5罷工成功，即刻去政府合署做文宣+連儂化

以前話九流人才入政府
今次曬證之後，我覺得全部都係精英
除左condom 仔

你咁講叫班mon post狗情何以堪

Push~~

細力一推

多謝你地

多謝所有同路人

支持

sorry遲左覆
為香港付出既人都好型

統計c好似好勁咁
係做咩的？專業黎

多謝各位
希望大家合力俾壓力林鄭政府

We connect

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

最廣為人知應該係人口普查

多謝各位，香港人要齊心

mon post 狗同三毛 留左個負皮

齊心救港

respect!

永不言敗!!

Push

原來成個職系得120人
呢度都十幾張

Hi 老闆們, 萬事小心, 你地上頭權力更大更藍呀

佢地會小心架啦
利伸我唔係

Sorry唔係好識用連登 quote多左,
不過當推post 算

Pusj

建議不要只睇熱門

最緊要多D人知道, 遍地開花

同我上返去

各位又要準備返工啦

300正皮了

多謝發聲

推呀！

記者朋友, 文宣巴絲你地見到不妨留下comment

推
咁多人反政府
仲運唔運作到

按章工作

管理層

繼續推比更多人睇

咁肯發聲好過做沉默大多數呀
各有各做啦好嘛

想入統計處做

聽講好難

我要罷工

又多一隻mon post狗偷偷留下負皮

統計師係呢個部門都幾大粒，處長>副處長>助理處長>高級統計師，跟住就係統計師，統計師升到盡就係處長

85 齊擺工

難唔代表做唔到既,
加油

輕輕一pish

一齊罷工

繼續推

推！
唔好俾佢停

記者朋友, 文宣巴絲見到不妨留言呀

請支持三罷！

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 冚家剷

邊個垃圾高層決定收起部門印/拎印要登記呢d小學雞行為

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

好多高分低能

終於有統計佬

Maths 佬加入

個個都搵十幾萬一個月ga

一入職4皮幾

至少高級統計師
好多年資先有

繼續推

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

up

光復香港，時代革命

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

統計師point去到44，十皮，17年就去到

你知道得太多

普通政府STATISTICIAN起薪50K,頂百一K
但要MASTER STAT/有工作經驗先做得

驚hi咩成個政府公務員+ncsc咁多人，何況d資料絕大部分政府都寫晒出黎

推 多謝你地啊

推

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

推一推

pishhh

郭家麒: 暴力既源頭係林鄭政府，造成今日既亂局係有中央政府包庇林鄭同警隊 | LIHKG

幫推

延伸閱讀
［同中藥界攬炒］廣傳：唔好買海味同中藥飲片

5/8大罷工

多謝你地!
希望可以多啲人全港大罷工

向呢班敢於發聲嘅公職人員致敬

推！ 加油！

利申： 退休同事

共勉之

推返上去呀

因事自行「退休」Stat，太易估唔多講

推，唔好俾佢停

你岩

又多隻mon post狗負皮

罷工靠你地了

We connected

我推！！！

Pish
8月5 罷工